願榮光歸香港有無國語版？

台語版就有

最好 replace 香港做第二個地名就可以成歌

有